各位巴打 為左令連登所有會員都能夠接受2021叱咤賽果 我決定左出道

利申22歲 開始甩頭髮
身高168
單眼皮
農民工膚色
扁鼻
一字眉
哨牙
成面暗瘡
A0青頭
平日衣著打扮key我落金鐘連登仔入面完全無違和感
住公屋
讀緊第4年IVE 準備讀poly top up degree

無鄉音 唱功算係周柏豪級數(連登仔：鏈住春袋老牛聲0唱功）

唔識跳舞（同大家一樣最憎泡狗）

我準備好出道 歌路應該會參考連登仔最鍾意既陳奕迅路線

政治立場我會選擇最有希臘悲劇色彩既張敬軒路線(平日抽政府水 大是大非受公司滅聲 保護家人護旗）

on9，你係咪反姜b係咪藍絲嚟㗎

樓上真人10碎 早幾日氹老母轉寬頻攞isp開連登acc

大家唔好回 拉到佢陷鄉產

我有份投左姜濤。

算係有份加害連登仔。

我出道完全係贖罪，捨身取義。

樓主可以搵埋上面堆明日之星，組個天團去砌低mirror

推

依度求其揀五件都令仔過mirror班乸型

打錯 樓主先啱

我黃架 平時返學會做文章 宣揚革命思想。

做文宣。

希望大家準備定太空卡

推。

你P牌推唔到 我幫你推

你禁左拉老友

樓主係做Google
UC Davis grad（CC升上去）
喺香港就快供斷一層樓
所以係假膠 拉

UC咁撚垃圾 死開啦

假膠 拉